「應對詭計」停止增加裝修對象，建立權威黃色認證平台

事實證明，我哋一休息人哋就會不停做嘢。麻煩大家多做文宣同行動。

對家忘我之心不死！

佢哋利用Facebook平台社交媒體混淆藍店、黃店、中立店。

意圖大遊行之前令我哋出錯，影響出席人數同民意，應該立即停止增加裝修對象，以免對家乘虛而入，屈尻我地裝修。呢樣亦係考驗我哋不割蓆嘅一關

集中裝修360富臨美心 可以了，打就要打到佢永不超生。

另外，所以我哋要加強黃色店鋪的認證。其實網上嘅資料有啲亂，如果有一個Apps可以有晒所有黃籃嘅地圖就好了。

［開心大發現］香港混亂程度原來係由政府操盤，唔到示威者決定

全文連行動策略在此：

打打打打打打打

打打打打打打

打打打打

大家請緊記，香港嘅未來始終係掌握與香港人手中，如果想將抗爭外判！甚至連香港人都放棄！
就真係冇得救啦

咁可能有反效果
有機會累左黃店俾深藍人士針對

你意思係邊樣？

Push

深藍人士要針對 其實冇方法解決 但遇到就出神獸啦

替天行道

重點係唔好即刻沖去裝修
FC呀FC呀FC呀